<resources>

    <!-- Spanish translation made by Adolfo Alsina <stardustaa@gmail.com> - thanks!! -->

    <string name="sensor_check_enabled_title">Control inteligente de conducción</string>
    <string name="sensor_check_enabled_summary_on">La aplicación utilizará todos los sensores posibles del dispositivo
        para determinar automáticamente si usted está conduciendo o no, en el momento que recibe SMS / llamada.
    </string>
    <string name="sensor_check_enabled_summary_off">La aplicación no detectará si usted está conduciendo.</string>


    <string name="is_riding_assumed_title">Estoy conduciendo ahora</string>
    <string name="is_riding_assumed_summary_on">
        La aplicación asumirá que usted está conduciendo. Si el control inteligente está activado, no lo considera por ser redundante.
    </string>
    <string name="is_riding_assumed_summary_off">
        La aplicación asumirá que usted no está conduciendo. Si el control inteligente está activado, el control detectará automáticamente cuando usted este conduciendo.
    </string>


    <string name="assume_screen_unlocked_as_not_riding_title">Prueba de bloqueo de pantalla</string>
    <string name="assume_screen_unlocked_as_not_riding_summary_on">
        Si en el dispositivo se ha desbloqueado la pantalla, la aplicación asumirá que usted no está conduciendo
        (porque está haciendo algo en su dispositivo). Si desbloquea la pantalla durante el retardo de respuesta,
        o los sensores están en proceso de detección, la aplicación detendrá los controles y asumirá que usted no
        está conduciendo tampoco.
    </string>
    <string name="assume_screen_unlocked_as_not_riding_summary_off">La aplicación no toma en cuenta si el dispositivo
        tiene la pantalla desbloqueada o no.
    </string>

    <string name="wait_before_response_title">Espera antes de responder</string>
    <string name="wait_before_response_summary">La aplicación esperará para enviar la respuesta automática,
        dándole tiempo para responder (o no) manualmente.
    </string>
    <string name="wait_before_response_dialog_title">Valor de retardo</string>


    <string name="include_proximity_check_title">Prueba del sensor de proximidad</string>
    <string name="include_proximity_check_summary_on">
        Si el sensor de proximidad informa que la pantalla no está cerca de algo, la aplicación asumirá que usted no
        está conduciendo (si usted está conduciendo, usted debe tener el teléfono en el bolsillo - por lo que la pantalla del dispositivo está cerca de algo).
    </string>
    <string name="include_proximity_check_summary_off">La aplicación no toma en cuenta los valores del sensor de proximidad.
    </string>

    <string name="wifi_check_enabled_title">Prueba WiFi</string>
    <string name="wifi_check_enabled_summary_on">Si su dispositivo está conectado a una red de WiFi,
        la aplicación asumirá que usted no está conduciendo (porque estar conectado a
        WiFi significa que está en algún edificio, por lo que no está conduciendo en ese momento).
    </string>
    <string name="wifi_check_enabled_summary_off">La aplicación no toma en cuenta el estado de conexión a WiFi.
    </string>


    <string name="sure_riding_speed_title">Velocidad de conducción (km/h)</string>
    <string name="sure_riding_speed_summary">Si el GPS informa que superó esta velocidad, la aplicación asume que usted
        está conduciendo en una motocicleta (para unidades inglesas: 1 milla = aprox. 1,6 km/h).
    </string>

    <string name="staying_still_speed_title">Mantenerse en velocidad constante (km/h)</string>
    <string name="staying_still_speed_summary">
        A esta velocidad y velocidades más bajas, la aplicación considerará que está quieto. Es mejor ajustar al menos
        a  3km / h, porque a veces el GPS informa hasta más de 3 km/h aunque esté quieto en realidad.
        (para unidades inglesas: 1 milla = aprox. 1,6 km/h)
    </string>

    <string name="quick_speed_check_duration_title">Tiempo de comprobación de GPS corto (s)</string>
    <string name="quick_speed_check_duration_summary">
        La aplicación intentará medir su velocidad con GPS durante esta cantidad de segundos. Si falla (tiempo excedido),
        la aplicación asumirá que usted está dentro de un edificio, sin señal GPS. Este valor debe ajustarse,
        para hacer que el GPS siempre falle dentro del edificio, y siempre tenga éxito fuera del edificio.
    </string>


    <string name="long_speed_check_duration_title">Tiempo de comprobación de GPS largo (s)</string>
    <string name="long_speed_check_duration_summary">
        Si la primera prueba tiene éxito para medir su velocidad, pero es más lenta que la velocidad de conducción,
        la aplicación realizará una prueba de GPS más larga, para ver si no te has detenido delante de un semáforo.
        Este valor debe ser suficiente para darle tiempo a que el semáforo cambie a luz verde y comience a andar,
        antes que el tiempo de control del GPS se exceda.
    </string>




    <string name="required_accuracy_title">Precisión GPS (metros)</string>
    <string name="required_accuracy_summary">
        El resultado GPS debe ser igual o más preciso que este valor, para finalizar la comprobación de GPS corta y
        larga. Valores más pequeños es más exacto. Dependiendo la precisión del GPS en su dispositivo, precisiones muy
        altas pueden ser imposibles de lograr y causar tiempos excedidos todo el tiempo, incluso cuando usted está
        realmente conduciendo.
    </string>

    <string name="include_accelerometer_check_title">Prueba del acelerómetro</string>
    <string name="include_accelerometer_check_summary_on">La aplicación no responderá automáticamente,
        si el acelerómetro no detecta movimientos (el dispositivo en reposos sugiere que usted no está conduciendo,
        generalmente durante la conducción hay movimientos).
    </string>
    <string name="include_accelerometer_check_summary_off">La aplicación no toma en cuenta los valores del acelerómetro.
    </string>

    <string name="acceleration_required_for_motion_title">Aceleración de movimientos (m/s)</string>
    <string name="acceleration_required_for_motion_summary">El acelerómetro debe reportar una aceleración mayor que la
        de  este valor, para considerar que el dispositivo no está en reposo, y usted está conduciendo posiblemente.
    </string>

</resources>
