<resources>
    <!-- Spanish translation made by Adolfo Alsina <stardustaa@gmail.com> - thanks!! -->

    <!-- notifications -->
    <string name="debug_notification_title_text">Depuración de Motoresponder</string>
    <string name="debug_notification_short_text">Cierre otras notificaciones para ver los detalles.</string>

    <string name="summary_notification_title_text">Motoresponder</string>
    <string name="summary_notification_short_text" formatted="false">Respuesta automática enviada al %recipient%
    </string>
    <string name="summary_notification_big_text" formatted="false">Respuesta automática enviada al %recipient% porque
        estaba conduciendo cuando recibió un SMS / llamada.
    </string>

    <string name="ongoing_notification_title_text">Motoresponder</string>
    <string name="ongoing_notification_big_text">Motoresponder está tratando de determinar si usted está o no
        conduciendo.
    </string>


    <string name="app_name">Motoresponder</string>
    <string name="settings_activity_label">Ajustes de Motoresponder</string>

    <string name="main_preferences_title">Ajustes básicos</string>
    <string name="main_preferences_summary">Ajustes básicos de la aplicación.</string>

    <string name="riding_preferences_title">Ajustes de detección de conducción</string>
    <string name="riding_preferences_summary">Aquí puede configurar parámetros de detección de conducción, según sus
        necesidades.
    </string>

    <string name="number_rules_preferences_title">Ajustes de filtrado de contactos</string>
    <string name="number_rules_preferences_summary">Aquí puede configurar a qué contactos o grupo de aplicaciones pueden
        responder automáticamente.
    </string>

    <string name="how_it_works_preferences_title">¿Cómo funciona?</string>
    <string name="how_it_works_preferences_summary">Aquí puede ver cómo funciona la aplicación, o ver el registro de
        actividad del sistema, o leer información sobre el autor.
    </string>


    <string name="disclaimer_title">Aceptar la exención de responsabilidad de Motoresponder</string>

    <string name="disclaimer_message">
        Los autores de Motoresponder han hecho todos los esfuerzos para hacer que funcione lo mejor posible (lo estamos
        utilizando en forma diaria). \n \n

        Pero es posible que la aplicación tenga algún error. \n\n

        La aplicación funciona en un campo algo arriesgado, que es la respuesta automática para los SMS y llamadas, por
        lo cual aconsejamos precaución con su uso en caso de una suscripción telefónica muy cara. \n\n

        La aplicación tiene la funcionalidad de compartir su ubicación con el grupo elegido de personas (cuando usted
        está conduciendo, y se lo solicitan). Está
        deshabilitada de forma predeterminada. Por favor, tenga cuidado durante la configuración, porque de lo contrario
        las personas que no deben saber su ubicación, podrán conocerla. \n\n

        Le damos la aplicación de forma gratuita, \"tal cual es \" e incluso hacemos todos los esfuerzos para hacerlo
        perfecto, pero su uso, es bajo su propio riesgo. \n\n

        Por lo tanto, los autores no son responsables de los daños causados ​​por la aplicación.\n\n

        Si usted no acepta esta condición, no utilice la aplicación y desinstálela. \n\n

        Los autores de Motoresponder creen profundamente que nadie debe molestarle, cuando usted conduce su motocicleta.

        Alguna gente que nunca condujo una motocicleta, no entiende que (a menos que usted tenga auricular /
        intercomunicador) usted no puede contestarles cuando conduce, y si no contestamos, significa que estamos
        conduciendo. Nos llamarán tantas veces, hasta que pare la motocicleta y les responda.

        Esta aplicación pretende resolver este problema. Disfrute de su paseo! \n\n

        Credits: Orzech &amp; Medziku,\n
        Traducción al Español por Adolfo Alsina (stardustaa@gmail.com)

    </string>

    <string name="disclaimer_accept">Aceptar</string>

    <string name="disclaimer_reject">Rechazar</string>


</resources>
