<resources>

    <string name="sensor_check_enabled_title">Sprawdzanie sensorami czy jedziesz</string>
    <string name="sensor_check_enabled_summary_on">Aplikacja użyje sensorów urządzenia, aby wykryć czy aktualnie
        jedziesz na motocyklu, czy nie.
    </string>
    <string name="sensor_check_enabled_summary_off">Aplikacja nie będzie używać sensorów, tylko postąpi zgodnie z
        ustawieniem "Aktualnie jadę".
    </string>


    <string name="is_riding_assumed_title">Aktualnie jadę</string>
    <string name="is_riding_assumed_summary_on">Aplikacja za każdym razem odpowie, tak jakbyś jechał.
    </string>
    <string name="is_riding_assumed_summary_off">Aplikacja nie będzie odpowiadała nikomu, ponieważ ustawiłeś że nie
        jedziesz.
    </string>


    <string name="assume_screen_unlocked_as_not_riding_title">Test blokady ekranu
    </string>
    <string name="assume_screen_unlocked_as_not_riding_summary_on">Aplikacja nie będzie odpowiadała automatycznie gdy
        ekran urządzenia jest odblokowany, gdyż to oznacza że robisz coś na telefonie, więc nie jedziesz w tym momencie.
    </string>
    <string name="assume_screen_unlocked_as_not_riding_summary_off">Aplikacja nie będzie brała pod uwagę tego czy ekran
        jest zablokowany czy nie, przy decyzji czy potrzebna jest automatyczna odpowiedź.
    </string>

    <string name="wait_before_response_title">Zwlekaj z odpowiedzią (s)</string>
    <string name="wait_before_response_summary">Aplikacja poczeka tyle sekund z próbami automatycznej odpowiedzi, dając
        ci czas byś odpisał/oddzwonił samemu.
    </string>


    <string name="include_proximity_check_title">Test sensora zbliżeniowego</string>
    <string name="include_proximity_check_summary_on">Aplikacja nie będzie odpowiadała automatycznie, jeśli sensor
        zbliżeniowy raportuje że ekran urządzenia nie dotyka niczego (więc urządzenie na pewno nie jest w twojej
        kieszeni, jak to się dzieje podczas jazdy).
    </string>
    <string name="include_proximity_check_summary_off">Aplikacja nie będzie brała pod uwagę wartości raportowanych przez
        sensor zbliżeniowy.
    </string>

    <string name="wifi_check_enabled_title">Test WiFi</string>
    <string name="wifi_check_enabled_summary_on">Aplikacja nie będzie odpowiadała automatycznie jeśli jesteś podłączony
        do sieci WiFi (prawdopodobnie jesteś wtedy w jakimś pomieszczeniu, więc nie jeździsz).
    </string>
    <string name="wifi_check_enabled_summary_off">Aplikacja nie będzie brała pod uwagę aktualnego stanu WiFi.</string>


    <string name="sure_riding_speed_title">Min. prędkość jazdy (km/h)</string>
    <string name="sure_riding_speed_summary">Jeśli ta prędkość nie zostanie przekroczona podczas testu GPS, aplikacja
        uzna że nie jedziesz
        w tym momencie motocyklem.
    </string>


    <string name="staying_still_speed_title">Maks. prędkość postoju (km/h)</string>
    <string name="staying_still_speed_summary">Jeśli aktualna prędkość będzie mniejsza niż ta prędkość, aplikacja uzna
        że stoisz w miejscu i wykona dodatkowy test GPS (czasami gdy urządzenie się nie porusza, GPS raportuje prędkość
        typu 1.5 km/h, więc wartością nie powinno być to 0 km/h).
    </string>


    <string name="quick_speed_check_duration_title">Czas trwania krótkiego testu GPS (s)</string>
    <string name="quick_speed_check_duration_summary">Aplikacja będzie próbować przez tyle sekund ustalić twoją
        lokalizację oraz prędkość za pomocą GPS. Jeśli się to nie uda w tym czasie, założy, że jesteś w domu bez zasięgu
        GPS. Ta wartość powinna być tak dobrana by nie udawało się ustalić prędkości i lokalizacji gdy jesteś w budynku,
        ale powinno się udawać gdy jesteś na zewnątrz.
    </string>


    <string name="long_speed_check_duration_title">Czas trwania długiego testu GPS (s)</string>
    <string name="long_speed_check_duration_summary">Jeśli pierwszy test prędkości ustali lokalizację i prędkość, lecz
        będzie ona mniejsza niż minimalna prędkość motocykla, aplikacja wykona drugi dłuższy test GPS, by ustalić czy
        właśnie nie
        jedziesz na motocyklu, lecz przystanąłeś na minutę na światłach. Czas powinien być tak dobrany byś zawsze zdążył
        ruszyć ze świateł.
    </string>


    <string name="required_accuracy_title">Wymagana dokładność GPS (m)</string>
    <string name="required_accuracy_summary">Wynik z GPSu musi być równie lub bardziej dokładny niż ta wartość, aby
        zakończyć krótki i długi test prędkości. Im mniejsza wartość, tym bardziej dokładnie. W zależności od czujnika
        GPS, bardzo wysokie dokładności mogą być niemożliwe do uzyskania, i powodować timeouty.
    </string>

    <string name="include_accelerometer_check_title">Test akcelerometru</string>
    <string name="include_accelerometer_check_summary_on">Aplikacja nie będzie odpowiadała automatycznie, jeśli
        akcelerometr
        zaraportuje przyśpieszenie sugerujące że aktualnie nie jedziesz na motocyklu.
    </string>
    <string name="include_accelerometer_check_summary_off">Aplikacja nie będzie brała pod uwagę wartości raportowanych
        przez
        akcelerometr.
    </string>


    <string name="acceleration_required_for_motion_title">Przyśpieszenie na motocyklu</string>
    <string name="acceleration_required_for_motion_summary">Akcelerometr musi wyczuć przyśpieszenie wyższe od tej
        wartości, aby uznał
        że aktualnie jedziesz na motocyklu.
    </string>

</resources>