<resources>
    <!-- widget -->
    <string name="on_off_widget_label">Tryb jazdy Motorespondera</string>

    <!-- notifications -->
    <string name="debug_notification_title_text">Debugowanie Motorespondera</string>
    <string name="debug_notification_short_text">Zamknij inne notyfikacje aby zobaczyć treść.</string>

    <string name="summary_notification_title_text">Motoresponder</string>
    <string name="summary_notification_short_text" formatted="false">Wysłano odpowiedź do %recipient%.</string>
    <string name="summary_notification_big_text" formatted="false">Otrzymałeś SMS lub nie odebrałeś połączenia od
        %recipient%, i ponieważ jechałeś wtedy na motocyklu, Motoresponder odpowiedział za ciebie.
    </string>
    
          <string name="power_save_notification_title_text">Motoresponder</string>
    <string name="power_save_notification_short_text" formatted="false">Włączony tryb oszczędzania energii - aplikacja nie działa.</string>
    <string name="power_save_notification_big_text" formatted="false">Otrzymałeś wiadomość/nieodebrane połączenie, lecz telefon jest w trybie oszczędzania energii, więc Motoresponder również się wyłączył aby oszczędzać baterię w twoim telefonie.
    </string>

    <string name="ongoing_notification_title_text">Motoresponder</string>
    <string name="ongoing_notification_big_text">Motoresponder próbuje właśnie ustalić czy powinien odpowiadać na
        właśnie otrzymany SMS / nieodebrane połączenie.
    </string>


    <string name="ongoing_notification_is_riding_assumed_title_text">Tryb jazdy</string>
    <string name="ongoing_notification_is_riding_assumed_big_text">Włączyłeś tryb jazdy, aplikacja będzie odpowiadać na
        wszystkie SMSy i połączenia pozostawione bez odpowiedzi. Naciśnij tutaj, aby wyłączyć ten tryb.
    </string>


    <string name="app_name">Motoresponder</string>
    <string name="settings_activity_label">Ustawienia Motorespondera</string>

    <string name="main_preferences_title">Podstawowe ustawienia</string>
    <string name="main_preferences_summary">Podstawowe ustawienia aplikacji.</string>

    <string name="riding_preferences_title">Ustawienia wykrywania jazdy</string>
    <string name="riding_preferences_summary">Tutaj można skonfigurować parametry na podstawie których zostanie podjęta
        decyzja czy użytkownik jedzie właśnie na motocyklu czy nie.
    </string>

    <string name="number_rules_preferences_title">Ustawienia filtrowania numerów tel.</string>
    <string name="number_rules_preferences_summary">Tutaj można skonfigurować, komu aplikacja ma odpowiadać
        automatycznie, a komu nie.
    </string>

    <string name="how_it_works_preferences_title">Jak to działa?</string>
    <string name="how_it_works_preferences_summary">Tutaj dowiesz się, na jakiej zasadzie działa aplikacja.
    </string>


    <string name="disclaimer_title">Zaakceptuj warunki Motorespondera</string>
    <string name="disclaimer_message">Autorzy Motorespondera dołożyli wszelkich starań, aby działał jak najlepiej (sami
        go zresztą używają na co dzień).\n\n
        Jednakże nie jest wykluczone że aplikacja może zawierać błędy. \n\n

        Ponieważ aplikacja operuje na dość wrażliwym polu jakim jest automatyczne odpowiadanie na przychodzące
        wiadomości oraz połączenia, zalecamy ostrożność w korzystaniu z niej w przypadku osób które mają drogie
        wiadomości SMS, lub korzystają z abonamentu i nie mają darmowych SMS. \n\n

        Aplikacja zawiera funkcję powiadamiania wybranych osób o twoim położeniu.
        Jest ona domyślnie wyłączona. Nieostrożna konfiguracja tej funkcji może spowodować że niepowołane osoby będą
        mogły poznać twoją lokalizację. Proszę o uważne dobieranie ustawień konfiguracyjnych. \n\n

        Autorzy udostępniają aplikację \"tak jak jest\" i chociaż dołożyliśmy wszelkich starań by była ona jak
        najlepsza, używasz jej na własne ryzyko. \n\n

        W związku z tym, autorzy nie mogą być odpowiedzialni za ewentualne szkody wyrządzone przez aplikację. \n\n

        Jeśli nie akceptujesz tego warunku to prosimy o usunięcie aplikacji, i nie korzystanie z niej.\n\n

        Autorzy Motorespondera głęboko wierzą że nikt nie powinien nam przeszkadzać, gdy delektujemy się jazdą
        motocyklem, a niektórym nie jeżdzącym ludziom (np większości matek motocyklistów) nie da się uświadomić że gdy
        nie odpisujemy, to znaczy że jeździmy, a jazda na motocyklu nie daje nam możliwości odpowiadania w jakikolwiek
        sposób. Wydzwaniają do nas po 15 razy żebyśmy im jakimś cudem odpowiedzieli. Ta aplikacja rozwiązuje ten
        problem.
        Miłego używania! \n\n

        Credits: Orzech &amp; Medziku
    </string>
    <string name="disclaimer_accept">Akceptuję</string>
    <string name="disclaimer_reject">Nie akceptuję</string>


</resources>
