<resources>
    <string name="settings_wizard_label">Szybkie ustawienia Motorespondera</string>

    <string name="wizard_sensor_check_title">Inteligentne wykrywanie jazdy</string>
    <string name="wizard_sensor_check_description">
        Aplikacja może w automatyczny sposób wykrywać gdy jeździsz na motocyklu (z użyciem m.in akcelerometru oraz
        GPSu), dzięki temu wie kiedy ma automatycznie odpowiedzieć w twoim imieniu. Bez obaw, to nie zużywa baterii.\n\n

        Jeśli jednak preferujesz samemu sterować aplikacją, możesz dodać do ekranu startowego ładny widżet, dzięki
        któremu jednym tapnięciem włączysz i wyłączysz automatyczne odpowiedzi.\n
    </string>
    <string name="wizard_sensor_check_yes_label">Chcę używać inteligentnego wykrywania jazdy</string>
    <string name="wizard_sensor_check_no_label">Będę ręcznie sterował aplikacją</string>


    <string name="wizard_custom_dialer_messenger_title">Limitowanie odpowiedzi</string>
    <string name="wizard_custom_dialer_messenger_description">
        Aplikacja limituje odpowiedzi, aby uniknąć sytuacji w której ktoś wysyła ci wiele SMSów, a twój telefon wysyła
        skrupulatnie odpowiedź na każdą z nich. Są dwa sposoby limitowania: \n\n

        Liczenie odpowiedzi - po tym jak dany numer otrzyma automatyczną odpowiedź, aplikacja nie będzie mu więcej
        wysyłać automatycznych odpowiedzi, dopóki nie zadzwonisz do tej osoby, albo do niej nie odpiszesz. Uwaga - jeśli
        używasz aplikacji połączeń lub SMS innej niż domyślna, aplikacja może w ogóle nie odpisywać (techniczne
        ograniczenie).\n\n

        Liczenie czasu - po tym jak dany numer otrzyma automatyczną odpowiedź, aplikacja nie będzie odpowiadała temu
        numerowi przez określony czas. Ten tryb zawsze zadziała.
    </string>
    <string name="wizard_custom_dialer_messenger_yes_label">Limituj odpowiedzi poprzez liczenie</string>
    <string name="wizard_custom_dialer_messenger_no_label">Limituj odpowiedzi poprzez czas</string>


    <string name="wizard_geolocation_title">Pytanie o Twoją pozycję</string>
    <string name="wizard_geolocation_description">
        Gdy jeździsz, czasem ludzie próbują się dowiedzieć gdzie jesteś i kiedy do nich przyjedziesz, lecz podczas jazdy
        ciężko im odpisać.\n
        Aplikacja potrafi rozpoznać gdy ludzie pytają się gdzie jesteś, i odesłać im SMSa z mapką zawierającą twoją
        pozycję.\n\n
        W ustawieniach znajdziesz opcje które pozwolą ci ograniczyć tą funkcję do najbliższych osób.
    </string>
    <string name="wizard_geolocation_yes_label">Tak, chcę by aplikacja informowała o mojej pozycji</string>
    <string name="wizard_geolocation_no_label">Nie, dziękuję</string>


    <string name="wizard_when_app_not_work_title">To już wszystko</string>
    <string name="wizard_when_app_not_work_description">Aplikacja została skonfigurowana. Więcej możliwości konfiguracji
        znajdziesz w ustawieniach.\n
        Jeśli wybrałeś ręczne sterowanie aplikacją, pamiętaj aby włączyć tryb jazdy zanim wsiądziesz na motocykl.\n
        Jeśli używasz inteligentnego wykrywania, po prostu pozostaw włączony GPS w ustawieniach telefonu.\n\n

        Aby dowiedzieć się więcej o tym jak działa aplikacja, użyj opcji "Jak to działa" w Ustawieniach.\n\n
        Jeśli spodobała ci się aplikacja, będzie bardzo miło jeśli ocenisz ją na Google Play :-)\n\n
        Miłego jeżdzenia! :-)
    </string>
    <string name="wizard_when_app_not_work_yes_label">Okej, przejdźmy dalej :)</string>


</resources>
